落雨行山

究竟落雨個時行山 會吾會好on9

行緊無啦啦落就唔on 9

有咩事唔好搵人救

唔好搵人救你就得

On9小心碌落山